<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Utilidades on Abdias Rivera</title>
    <link>https://codigobash.github.io/categories/utilidades/</link>
    <description>Recent content in Utilidades on Abdias Rivera</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Fri, 01 Dec 2017 04:51:07 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://codigobash.github.io/categories/utilidades/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Opciones de desarrollador en android</title>
      <link>https://codigobash.github.io/opciones-de-desarrollador-en-android/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Dec 2017 04:51:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://codigobash.github.io/opciones-de-desarrollador-en-android/</guid>
      <description>Si quieres activarla has de ir a Configuración » Acerca del teléfono » Número de compilación (Settings » About phone » Build number) y pulsarlo siete veces.
Una vez activado, eché un vistazo a ver qué opciones nuevas había. Activé una llamada Simular pantallas secundarias (Simulate secondary displays) y el teléfono se quedó bloqueado. Reinicié y el teléfono había quedado en un bucle infinito en el proceso de inicio. Lo primero que pensé fue en volver a flashear la ROM.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tema usado en mi webpage hugo</title>
      <link>https://codigobash.github.io/tema-usado-en-mi-webpage-hugo/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2017 08:42:22 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://codigobash.github.io/tema-usado-en-mi-webpage-hugo/</guid>
      <description>In my last article series about automated testing, we were looking at how to set up Nightwatch.js, write smart step definitions and how to run automated cross browser acceptance tests on BrowserStack with Nightwatch.js. Today we&amp;rsquo;re going to look at two ways of speeding up the process of running tests with Nightwatch.js – because faster is always better.
Running Nightwatch.js without Selenium The first small speed improvement can be achieved by eliminating Selenium from the setup.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Windows turbo reinicio en bucle panatalla azul</title>
      <link>https://codigobash.github.io/windows-turbo-reinicio-en-bucle-panatalla-azul/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Nov 2017 04:51:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://codigobash.github.io/windows-turbo-reinicio-en-bucle-panatalla-azul/</guid>
      <description>Despues de haber instalado windows 10 puede haber un reinicio en bucle, principalmente al haber reparado un backup con acronis.
Aveces cuando el hardware de nuestro equipo no es compatible con la pc donde se origino el backup, se genera un reinicio infinito o en bucle y nos da pantalla azul, para ello booteamos el acronis y en la opcion de restore damos click, para empezar debemos tener los drivers en formato .</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Windows 10 turbo EX v10 tecnicosinside</title>
      <link>https://codigobash.github.io/windows-10-turbo-ex-v10-tecnicosinside/</link>
      <pubDate>Tue, 31 Oct 2017 05:06:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://codigobash.github.io/windows-10-turbo-ex-v10-tecnicosinside/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Llega a puesta en escena uno de los mejores &lt;strong&gt;windows&lt;/strong&gt; 10 que he probado en la historia de los &lt;strong&gt;windows&lt;/strong&gt; y no hablo nada mas y nada menos que del tan esperado para muchos el &lt;strong&gt;windows 10 turbo&lt;/strong&gt; en su version 10, por ahi anda la version v11 con un donativo para su desarrollador.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Windows 10 turbo v11 gen3</title>
      <link>https://codigobash.github.io/windows-10-turbo-v11-gen3/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Sep 2017 19:11:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://codigobash.github.io/windows-10-turbo-v11-gen3/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Windows 10 turbo v11&lt;/strong&gt;  es un gran proyecto en el area de los windows modificados que por lo general vienen mas ligeros y en este caso esta version de &lt;strong&gt;windows&lt;/strong&gt; es una preciosidad ya que cuenta con tres tipos de &lt;strong&gt;optimizaciones&lt;/strong&gt; en uno solo y trae aproximadamente mas de 200 &lt;strong&gt;optimizaciones&lt;/strong&gt;, viene en tres idiomas preinstalados, ingles, español y aleman.
&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>